{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060797",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51584&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "헤이븐호텔"
    },
    "text": "70個の美しい客室とレストラン、顧客便宜施設を備えた宿泊施設です。レベルの高いサービスで忘れられない思い出を作るために用意されています。チェックインは5時、チェックアウトは12時です。アーリーチェックインまたはレイトチェックアウト時に1時間当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。宿泊施設は無料Wi-Fiを提供し、全室禁煙区域です。基本的なBathAmenityである歯ブラシと歯磨き粉は提供されません駐車は無料で可能で、60台まで駐車できます。ペットは同伴入室できません。それぞれの客室タイプには異なる展望があります。宿泊客には様々な特典が与えられます。ぬるま湯プール、インフィニティプールなどを無料でご利用いただけます。ミネラルウォーターやコーヒーインフィニティプールは温水プールで常時運営されており、チェックイン後からご利用いただけます。様々な客室タイプが提供され、予約の時に正確な人数をチェックする必要があります。宿泊施設内には炊事施設がなく、最大人数を超える場合は入室できません。未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。上記の情報は変更になる場合がありますので、ご注意ください。客室内では火気性物質の使用は禁止されており、禁煙区域で喫煙摘発時には過料が科されることがあります。使い捨て用品の使用を最小限に抑えるため、歯ブラシと歯磨き粉は提供されず、ベビー用品は用意されていません。 貴重品はフロントに保管する必要があり、紛失についてホテルは責任を負いません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 ご予約時の人数と入室時の人数が異なる場合、入室できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時で、チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、可能です。ただし、アーリーチェックインやレイトチェックアウトの場合、1時間当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で可能です。最大60台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴入室できません。"
        },
        {
            "question": "どの客室タイプからどのような展望が楽しめますか？",
            "answer": "それぞれの客室タイプには異なる展望があります。詳細については予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客に特典はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客には様々な特典があります。ぬるま湯プールやインフィニティプールを無料でご利用いただけます。また、温水プールで常時運営されているミネラルウォーターやコーヒーインフィニティプールもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内には炊事施設はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設内には炊事施設はございません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 407
    }
}